今晚六點後仲上連登就係毒撚

自首，我係從來無被人愛過，

絕對空虛，無人觸摸似廢堆，歌詞好到肉，老細叫铊地玩半就(普通話)都唔知去邊撚度

未6點你係乜撚啫 自乜首？

見D同事約炮，有感而發

你都可以約㗎，連登咁多Hehe。

3p law

突然奇想，有靚靚處女同我講，暗戀我好耐，今晚同你爆房

唔知點可以約佢呢…只係想訴下苦

不認不認還需認，今日放早，漫無目的坐冰室，5:48分已經被趕走，歸家途中，[red]獨在痛苦中活下去[/ed]